IZ*ONE粉絲聯合發表延長支持聲明書

在CJ ENM方面通過輿論公開了關於IZ*ONE簽約延長的事項所屬社和成員們正在商議中的主張之後，時間已經流逝了一個月，不知不覺已到了IZ*ONE離活動結束只剩兩個月的時間點了。
IZ*ONE粉絲聯合一直在等待著CJ ENM發表IZ*ONE將繼續活動的決定。並且IZ*ONE粉絲聯合已準備好積極支持活動延長的發表，正等待著肯定性的消息。
對此，IZ*ONE粉絲聯合請求下列事項：

1. IZ*ONE粉絲聯合請求CJ ENM及所屬社方面推動IZ*ONE進行持續且不變的12人團體活動。
2. 請求CJ ENM及所屬社在之後IZ*ONE的組合活動中也給予全力支持。

最後，除了本聲明書之外的所有聲明書都不是IZ*ONE粉絲聯合的立場，IZ*ONE粉絲聯合始終不變地為IZ*ONE應援且支持。

堂堂正正IZ*ONE,對得起人 對得住神

永續izone..

我問一句
冇左IZ*ONE,唔通你地要睇住BLACKPINK獨大咩,
明明大家都唔鍾意BLACKPINK,點解唔聯合力量

永續IZ*ONE

支持 就算唔續啲黑粉咪又係照屌，駛撚理班傻閪
走咗就唔會俾人屌咩？

我代表連登支持敏感回歸整頓愚台

比港父玩到唔放在眼內既垃圾

今日份的Yena

講明先 個聲明唔代表我🙏🏻

閻王要你三更死,誰可留人到五更....

你當T寶死？

續啦，有樣又跳得，produce48之後垃圾無人睇無名氣死哂

好心啦 做假團快快收皮

[推到完場] IZONE解散最後倒數

做假團收檔啦屌柒樓主老母

支持踢走牙降永續